藍絲精蟲上腦約 搣時潘 MISS PUN爆房, 搣時潘應承左

但係無去

唔排除個post係為咗宣傳，雖然我都唔會懷疑藍絲啲智商

事實證明藍絲弱智

好假

可能個藍絲都係假膠無book過房
房咭圖都無張

假膠黎姐

100fake

呢d臭雞交易真假重要咩？

男嘅比雞呃梗係弱智
不過玩人嘅雞都係賤

有冇咁弱智
開房證據呢

好鍾意睇miss pun撚啲厹藍絲

你老母就臭雞

又無叫條仔post book房證據，其實可以係佢做假

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

等睇開埋個藍絲樣

似假膠
Cap返搣時潘啲好啊回覆
放返上藍屍savehk group就可以話黃絲天使做雞

咪係

比哂位人入做文章, 連登仔就笑人on9
而同溫層以外會點睇？
呢d on9野冷處左去啦

負皮出句聲啊？

覺得男唔係弱智定條女咁都拎黎撚唔係賤？

奸奸2020

我想睇條片

係要屈既改圖都得啦

p牌狗，玩鳩啲性騷擾傻鳩替天行道有咩問題？
唔通好似721個班警曱甴咁？

留返個位比重要新聞啦

不推文

不排除自編自導自演，搏上位

你用721班狗做例子？
你想講佢收得訂閱人士嘅錢, 就有義務同責任去撚人娛樂金主？

如果唔係咁樣做有咩好處？ 搏知名度定自娛圍威喂？

擺到明做媒啦

開個假ac自己對話有幾難呀

你班藍絲亂鳩當人係雞就抵撚死。天你老母使，係得藍絲先盛產臭雞，咁鐘意叫雞，咪出下名囉。

下 miss pun 自己應承人哋可以扑野

匙卡都冇 你自己同自己講野都得啦

做媒啦
房卡相又無 樣又唔Po
係真既仲唔拿拿臨cap佢大頭相上黎恥笑咩
淨係Po對話

自編自導咋

係miss潘比人撚返你都唔知

假撚到爆

佢叫食book 酒店，有話過可以扑嘢咩？有應承一定出席？

抵佢死，唔係個個女仔都出嚟賣㗎0k

收皮啦p仔
藍絲狗比人玩就抵撚死既

的確唔係個個既 不過

假撚到

到底係藍屍特別多弱智 定 弱智先去做藍屍

條女冇腦

推民族自強 香港獨立

臭雞

好假..

我都覺無book，圖都無張

喺連登有咩女仔唔係屈做雞架？

搵email學下野啦

似假膠
又話人黃屍天使又咩無底線
仲賺你錢？ 又唔怕無生意既

咁樣就係?
作都得啦

有d似女大J

又無樣

有咩蠢得過俾人呃一次出黎？

係呃兩次呀

樓咁多人幫藍絲傻仔講野

樓上

假撚到一次就話 兩次太假

雞蟲唔抵得同伴俾人撚？
定閣下係當事人

人地玩得就預左比人講
洗唔洗人地多謝高智連登網民提醒

個對話假左D

以藍絲d 智商我真係信有人咁on9架喎

俾人恥笑好爽咩
唔明

純文字

如果呃一穫我都信
連中兩口就真係假左d

有冇撚得咁犀利 cls

你老母比你個雞蟲老豆屌完 生左你呢件on9仔

兩個 IG Account 都可以做連登熱門

假膠多房卡都無張

要幾蠢嘅人至會俾人連撚兩鑊？

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

俾人呃完一次仲信第二次
隻藍屍狗冇得救

好假...

唔撚理

冷處理

互撚緊

尋晚kelly鬧得我好岩

撚藍絲黎講中大email勁d

我話買左棟樓等佢都得啦

似假膠
勿太貼

其實都係錢既問題。KOL 1-10皮就有交易

如果我係佢
我一定會叫其中一隻雞蟲book房
再約埋另一隻雞蟲去佢間房
到時就好笑

仲以為睇緊running man

玩過架喇

分分鐘自己分身來

Agree, 可見連登打手好撚多

其實點解啲藍絲弱智會咁樣搵閪屌

Fake 過fake taxi

似做媒

為左上位痴撚左線要做2個角色

兩邊都係假膠，鬼信佢book過房

唔信有BOOK過X2

fake

笑到仆街

藍絲真無腦

連登好似見過咁玩

下條臭雞擺明成日開假ac自己同自己講野再cap圖搏上位啦

黃色叫雞圈

咁又可以成功洗底 連登仔太天真

利申 唔爭氣笑左

無講價錢就開房，假到呢

會屌人天使先再約會？

當人智障

好假好無聊🥱

連登仔：所有女人都係公廁係雞

兩個都假膠

自編自導自演嘅臭閪一名

全程咁多句都冇錯字 似假膠多啲

有冇咁on9

有冇咁撚無聊呀
係度作野

算啦，咪又係鬥假膠

唔一定作野，咁既女仔IG一定大把DM
不過對方好大可能都係假膠

push

正, 好鍾意呢D

佢ig live緊個藍絲

其實真係好醜樣

攞嚟打飛機
其實兩個智商都差唔多，真係好係無聊。
當然搣時潘係想sell寫真...

呢個方法好好

真係有拍片，條友係咪底底地?

藍屍真係特9別蠢

搞鳩弱智仔

IG回文好勁，但出到黎就除淨底褲俾人玩

miss pun ig有片睇 隻藍屍真係似弱智肥佬黎

根本2邊互撚

ig有片 miss pun 除左對鞋叫隻藍屍奶

其實點解會有人買miss pun d相？佢隻腳真係好短

整左容啦
原本啲虎紋同個巫婆鼻幾題眼
不過而家整完塊臉膠左
唔係好郁到好多表情咁
Anyway靚左好事黎

一樣樣既喂

完全唔過分
大家有眼睇藍絲狗公日日淨係識網上屌人既人 現實係咩樣

做咩9
點解會見左面？

原來真係出左黎
條肥毒

比人玩到得返條底褲

即係唔係想講d乜

但內容真係呢。。。

可以再假d...

有D過份。好容易比人批鬥

點解會有人高估藍絲的智商

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

呢個重要, 推

email仲肥過佢

電單車

笑撚死

出左片, 好攪笑

想睇

大隻仔vs 武士?

推

原來 miss pun 有得約，有無人知幾錢 1Q?

Mip都蝦
兩個正八婆

有狗上埋門

邊

快上黎

Ig live

其實你地班係道德撚定係pr撚？
係呢條藍屍話人係黃屍天使性騷擾
之後再撚番佢
做乜又變番連登一年前嘅語調：
「過份左」、「比位人入」...etc

如果對話紀錄係真、唔係自導自演
話之藍絲比人撚到底褲都除埋我都覺得冇問題
第一，先撩者賤，性騷擾人在先
第二，仆街藍絲係原罪

如果係自導自演
搵個弱智出嚟公審佢用嚟博上位咁就要屌

利申：冇 follows開miss pun唔係打手
只係覺得個post d言論好似手足私了人果陣，話人地「太重手」、「夠啦，唔好打啦，做多左」果班左膠

算唔算威脅勒索。可能話 唔比我拍就post你上連登

有冇人有backup 想睇

哇藍屍真係有樣睇
今晚唔洗食飯

成件事做乜撚野

冇人backup?

樓主呢個同頭先直播嗰條友唔係同一個人嚟

好亂。。。

買親個d都on9毒撚黎 有錢都唔識得去直接溝女 反而俾錢佢買佢相

買相果D真係智力有問題, 買過既巴打, 可以去驗下IQ有無70

假撚到呢

黑警上左去啦 仲問back up

樓主book兩次房嗰個一早俾佢地撚走咗啦，話咗佢獨自喺房進行升旗禮。今日呢個冇開過ig名，自稱廣州人

正呀

有冇人有backup條片？想睇

我極度懷疑miss pun, email同renee係果d乜野sm女王club既收費女王，玩緊個係佢地d客

寫真都大把人買

好簡單黃藍之分
我就做到不割不分，你呢？

香港地愈樣衰就愈厹

我都覺得佢個樣變咗好多 整咗個鼻

整左卧蠶、鼻、虎紋同蘋果肌啦

有無片

屌email霸撚左半個mon
點解會有人買呢件肥野相架？
是咪on9
隔住個mon都feel到好油

跟住仲要係度護雞，拉埋黃絲落水

收皮啦，賣相雞唔好同手足混為一談，簡直侮辱

點解miss pun隔離有個工人姐姐？

片呢個應該真係弱智

片呢

唔係喎，miss pun有問，佢自稱正常，仲對答如流，miss pun有再問佢有冇喺庇護工場做過，佢話冇。佢真係正常㗎仲話之前有返工但而家冇，因為經濟差，講得出呢啲嘢都叫弱智？

咁耐都未有link

popo話call唔到條友 就拘捕Miss

邊度有講

弱智就唔一定既
係肥毒囉 如果唔係就唔會比人撚

頭先Email直播 都兩個鐘了 似拉哂返差館

sick ball
抵死啦呢啲

竟然期望弱智要識答啱問題

濫捕姐，驚西咩

有無懶人包

其實做多左, 引佢POST自己樣, 入房個PART多左...
應該夾埋蘋果做放蛇...

隔離post有back up

拉咗？有無update?

笑死藍絲狗

條藍絲肥毒想同佢扑野，約佢去酒店
miss潘話ok 去到玩鳩條傻仔
之後有人報警

3隻人形豬

輕度弱智好似可以有12歲嘅智商，有啲都會喺出邊做嘢，sheltered workshop亦好似排好耐先入到

我都諗唔到

喂呀，兩隻電子雞都刪左post,佢地d毒拎打飛機fans都唔知點撐好

我見miss pun story都有講到有個廣州人性騷擾佢，個廣州人仲叫佢del片，我估事主應該係廣州人，唔係個個藍屍，藍屍係約唔成，仲用左千幾蚊book酒店😂

上去酒店條仔同ig條友其實會唔會係唔同人？

應該唔同我估

點收科

正喎

實大造文章

件咩email就收皮啦人形豬學人賣相

有on9仔買果下好野

Btw玩鳩個弱智好撚型咩垃圾pun,又唔係靚，又懶黃食人血饅頭，走轉富士起碼8成正過佢

條女好識搏上位嫁
之前話地鐵比人非禮
又話大陸搭車險被姦
又話自己重係處女

先唔講兩條女又肥又矮
條毒撚點解可以直播緊都除褲
真係以為有得屌?

好明顯係

擺明係mip

我反而覺得，點解miss pun 會唔驚個弱智仔有武肺 仲除哂口罩痴咁埋

咁易有肺炎咩，中左六合彩都未中啦

其中一條仲輸緊

個個淨係識討論無聊嘢唔做任